揾人 急

11月30號 大約凌晨2:00上小巴 610S
遞紙巾比我地個個女仔
Plz dm🙏🏻🙏🏻

做咩牙 >< 係禾啊

點解要信你先🤭

你係唔係帶眼鏡果個巴打啊

你係真巴打？

樓主一定係四眼毒撚想識囡

做咩啊,佢係我朋友==

但冇人帶眼鏡喎

唔好扮啦

Bye

7左啦

咩站呀

尖沙咀站上車